其實 (最好的必需再練過）算唔算係玩自己

都最好仲練乜

因為（我但求全突破）